［賓洲插沙］DSE combine cert疑問

小弟2017年考第一次DSE
2018年考第二次
2019年冇考
2020年諗住考第3次
咁我隔咗一年，2020年嘅成績仲可唔可以combine 2018年？

Depends on which university/ bachelor degree

3年內計
正常䏲學校扣唔扣分
三大唔洗諗
扣硬

Depends on what program you are applying.

剩係poly已經可以無限combine
六個reply可以一個正確資訊都冇 唔識咪撚答啦屌

HKU BA任你combine無penalty

同樣HKU，dental剩係計兩年，同埋有penalty

結論：科科唔同，要逐個check

同埋樓上鳩嗡嗰啲可以全部收皮，多謝

BA係可以唔包2019DSE但係都係兩年，dental一定要有2019

睇學校 你上學校網就睇到

通常冇限年份 但限次數

記憶中只有港大同中大某啲科會扣分，其他大學都唔會

通常收得愈高分就愈likely會扣分同埋限制多啲

Sor BA應該真係任得你combine先啱